有冇人去過三哥忌廉哥主題店

會唔會見到忌廉哥
好想攬住佢同佢老婆呀
諗起如果三哥如果食2小唔知會點呢

我要佢老婆就夠

忌廉仔老婆喎